女仔咁樣對你有冇意思

個女仔識咗好耐 近排一齊温書熟咗好多
講野溫柔咗 摟住條腰又冇抗拒 應該對我都有feel?
做咗咁多年朋友 點表白好 求指教

摟住條腰個住佢心諗，仆街攬夠未啊咸濕仔

痴撚線攬住腰都仲問食得未

如果攬埋腰都對你無意思 條女九成公廁係人都入得

攬腰都仲未肯定
千祈唔好表白住
試下揸佢波先
如果佢無抗拒
你先再表白
信我

攬腰都未肯定
我建議屌左先表白好d

咁點表白好 已經做咗好多年朋友 無啦啦表白好老尷

知你有睇連登ga 越望越可愛呀你

攪腰嗰下又唔見你話老尷
做得出又唔夠膽講

咩timing 講最好

憨撚鳩 俾你攬腰都仲要問人有無意思 仲要問連登仔
你估真係好似連登仔話齋上埋都未算係情侶咩

表咩白 呢個情況下已經唔需要用表白去確立關係啦 俾得腰你攬等於up左頭認同你地嘅關係
下一步試下拖手啦 再唔係攬佢頸玩電話

試下中出埋
就知佢對你有冇feel

冇feel都唔會俾你攬腰啦係咪啊

乞一句生日快樂...

但係你月頭先話掛著第個女仔嘅 好似

我同嗰個女仔同一日生日..... 唏噓啫 唔好屌我

屌你 夠膽摟腰唔表白
好心你係就講我中意左你好耐 可唔可以做我女朋友囉

😒用情不專 抵打

有無諗過人地只係睇在咁多年朋友份上唔直接屌鳩你

聽咗佢先，作為過來人真係建議你諗清楚
我就咁無咗個好朋友同女朋友
識咗7~8年

唔會呱，摟完佢心情幾好喎

我連表白都唔敢 點教

巴打唔該 希望你move on